摩連奴︰我不認識進攻足球

雖然紅魔上場連入3球反勝紐卡素打出精彩一戰，但摩帥始終認為防守才是最重要元素，他說︰「我不懂得進攻足球的哲學，因為你必須先取得皮球才可進攻，當對手控球在腳時你先要防守。」

「我要求我的球隊當對手控球時，盡快把皮球搶回來，而當對手落後時，球隊需要保護防線，又或等候對手犯錯去爭取入球，這些都是與防守有關。」

「當你取得皮球後，你便可進攻，這是依據你所擁有的球員的能力去做。」()

廢柴

每當我領先一球 總是把防線壓後 直至被對手扳平和反勝

利申：我曼

我要求我的球隊當對手控球時，盡快把皮球搶回來
琴日落後個陣唔覺有做到
追和先有返逼搶

摩佬型能到

屌你老母用返馬仔做進攻核心啦

三中場肯出馬達而唔係加多個防中都已經算汲取到啲教訓嘅

唔識進攻足球又咁撚勇武

進攻我一點都不懂 你們才是專家

條防線後到係迪基亞後面咁滯喇屌你老母

我以前是冠軍

記得佢係國米有出過4前鋒同5前鋒

就算4前鋒國米佢當年都係打防反
我好記得佢換伊度奧出黎踢左閘

「當你取得皮球後，你便可進攻，這是依據你所擁有的球員的能力去做。」

好坦白講自己既戰術，就係唔能識教進攻，等球員自己發揮

家陣咁大牌 無可能咁做到

下場我朗就教吓
你隻摩狗咩叫進攻足球

怎會慣 ....